哈哈啦啦仲訓緊，但學校 8：10就打鐘

柏 dick sir 同班 perfect 企緊係門口迎接 hahalala

如果要記缺點，哈啦 ching 會揀頭髮過長定係短到標奇立異？

休息一天囉

聽講佢扮自己老豆打返學校請假比人踢爆

真相：扮老母比人踢爆
哈哈啦啦(捏高把聲)：你好，我係 6A 班哈同學嘅媽咪呀！
校務處女職員：Wtf....